今年唔好講「新年快樂」而係講「失業快樂」

新一屆區議會議員元旦日零時零分起上任
今年除夕倒數意味住倒數兩百幾位獻世派區議員加入失業大軍
咁特別嘅日子記得講「失業快樂」而唔係「新年快樂」
慶祝班廢人終於可以退休要食穀種

依家佢地開始借屍還魂啦
尤其係啲公屋屋邨